睇完個咩戴俊威場英甲，其實唔算話好勁

似係俾班香港人同連登仔吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無典型香港球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

改漏左小小野

柒咗唔好推

改埋佢啦

ok

十卜

同我差唔多

咁你廢啲

人地冇插水攞兩黃一紅

鼠

柏度很清楚first touch好過咬人

過左去唔計啦

樓豬冇腳毛

系，聽日摸西先就會代世三扭爆阿狗

講真香港街場都係呢隻料

yes

認真答你
理得佢勁唔勁 佢係香港人我就撐佢

波台是但執件垃圾出黎都踢得好過佢